其實那𥚃都是連濃牆

做咩一定要在一個地方貼，可以分散每一條燈柱，每一個路牌，甚至巴士，港鐵，餐廳，everywhere

岩

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

想更多人看到，又不用人看守，比人淸理我們又再貼新，be water 式既連農牆

正確, 就好似黑警俾人貼街招咁, 無一個固定位置.

每人帶定memo紙同筆，行開邊就寫張黎貼下

呢個先係真正既玩法

連儂牆 = 影子區議會

本來應該由當區區議會
反映當區居民心聲

Btw, 邊個區容納唔到言論自由
就證明建制港共勢力有多大